哈喽~这是由笨鲨鲨_鲲酱（Sharrk_kunjang）**独自编写**的全Mythic插件汉化百科！<br>

免费！当然..想打赏的话+Q: 1240798440或V: Sharrk_kunjang<br>
有任何建议/错误也通过上述方式反馈~<br>
或通过新建议题, 我一般会看到就回复owob<br>

交流群182340030<br>
欢迎拜师~！


owob<br>
MC ID: Sharrk_kunjang<br>
Warframe ID: -CNT-BakaYukakow.<br>
Steam ID: 见死不救好鲨鲨<br>
Bilibili ID: 鲨鲨_鲲酱<br>
QQ: 1240798440<br>
VX: Sharrk_kunjang<br>
Main Email: Sharrk_kunjang@163.com<br>
